男朋友早幾日講分手，話唔夠鍾意我

其實我一直都覺得佢同我好夾，但佢就係唔夠鍾意我，佢話覺得未去到嗰個程度，未至於想同我去到永遠，話一直以來對我嘅好，都只係彌補自己唔夠鍾意我嘅內疚。佢講分手當晚，我去咗佢屋企搵佢，原本佢想我即刻返屋企，但最後都係喺佢屋企留咗一晚，好似情侶咁相處。然後朝早佢都有講過話做返朋友，跟住我就問佢「你唔係覺得如果真正鍾意過係唔會做得返朋友嘅咩」，跟住佢話我對你未鍾意到呢個程度。我聽完個心真係撕裂咗😂佢屋企人嗰日朝早都算係趕走我， 因為佢媽媽話佢爸爸好嬲，應該係我煩到佢屋企人，其實可能係我太激動，因為我屋企人入咗醫院，但係我搵左佢兩日都搵唔到，就覺得好過分，於是諗住打俾佢屋企人，睇下佢喺唔喺屋企，點知打電話之前佢就同我講分手.....因為我都同佢講過如果講分手嘅話唔好係訊息講，要當面講，因為咁樣好不負責任。

佢話佢覺得自己唔夠鍾意我，佢一直都對我好好，但話呢啲只係彌補自己唔夠鍾意我嘅內疚。其實佢都講過幾次分手，佢覺得自己唔夠鍾意我，我有挽留，話不如重新試吓，睇下見少啲會唔會好啲，但我哋最終都係咁嘅收場。

而家每朝起身，佢鍾意嘅歌、好傷害到我嘅說話都喺個腦彈晒出嚟，「同你一齊已經係彌補緊」「我唔想又心軟，又要同你一齊多幾個月」「你就係我嘅痛苦」「我對你未到呢個程度」「（你唔係覺得如果真正鍾意過係唔會做得返朋友嘅咩？）我對你未鍾意到呢個程度」即係根本無真正鍾意過。佢話原本佢同我一齊，係因為我好慘，希望我有同等嘅愛，想試下會否越愛越深，但佢發現原來唔得，佢咁樣再次證明我不值得被愛，佢原本想成為嘅拯救者，最後變傷害者。佢仲要喺我家人入醫院嘅時候講，即係佢已經dont fking care我嘅任何感受，因為每分秒都係折磨 佢對我做嘅嘢我真係以為出自真心，因為佢真係對我好好，但原來呢8個月嘅所有嘢都係逼自己做 佢拍過一次拖，但初戀影響得佢好深 可能對比起我，佢真係覺得初戀對嗰種愛已經比唔上。

我真係好痛苦，每個早上同夜晚都心痛到欲哭無淚，醫生頭先仲要打黎話要見家屬

已讀

呻完好去搵屋企人啦
男人既野唔岩咪搵過個lo

唔好再纏繞啦 留翻俾自己最後一點尊嚴 過得好啲！

你係邊間醫院?我即刻過嚟陪你

你雞黎架咋

是咁的呢

你老母比🐕溝屌

分手Q

佢講分手當晚，我去咗佢屋企搵佢，原本佢想我即刻返屋企，但最後都係喺佢屋企留咗一晚，好似情侶咁相處。
啪左？

醫生之前都講過話最壞打算係家人要換肝，我爸爸而家都好擔心

留一晚係咪分手q

處理左屋企d野先 仔遲d再諗

無，我地一齊睇返由一開始一齊嘅相，佢好似好回味同我一齊嘅時光，但我知道佢個心已經唔喺度，我攬住佢喊

專心係屋企人度，陪佢地多d
佢地先係最最最重要
男朋友已經係過去式，再講，係你屋企有事嘅時候同你講分手，而唔係陪你渡過難關
睇得出佢真係唔係好愛你
放手都好嘅，搵個可以陪伴你共患難嘅男朋友啦

珍惜眼前人，珍惜家人吧

可能呢段感情對佢黎講真係唔算係D乜，見佢ig story 同朋友玩得好開心，我自己坐喺公司/學校喊苦喊忽，覺得好折墮。見到佢生活真係幾開心，無左我其實都無咩分別

我都好傷心點解佢可以撇下我唔理，佢而家顧嘅只有自己...
好似完全無留戀咁

既然佢都無留戀你，咁你都無需要再留戀佢丫
有時患難可以睇清一個人值唔值得廝守終生
而家佢用行動證明俾你睇佢唔值得，咁就由佢走啦

對你地兩個都係好事

我叔叔肝衰竭

我叔叔肝衰竭，我可能要捐肝，聽日做檢查

結果點 你個肝岩唔岩佢